# Cоздание модуля. Тестовое задание на Битрикс-разработчика (middle)
## Описание задания
Необходимо узнать и сохранить информацию об ip-адресе покупателя, сделавшего новый заказ. Эта информация привязывается к
 заказу и должна храниться в orm-таблице (не в свойстве заказа). Запрос в сеть за информацией по адресу должен быть сделан не на хите пользователя, а через агента. После записи информации должно быть сгенерировано событие и по нему отправлено письмо с информацией об ip (название сети и прочее) в человеческом виде (поле — значение).\
\
Информацию об ip нужно получить с сервиса ripe.net, через запрос к адресу:\
`https://rest.db.ripe.net/search.json?query-string=<ip>`  \
В ответ на запрос, сервис возвращает json, в котором нас интересуют все вложенные объекты в objects.object. Их нужно
собрать в php-массив и сохранить в orm-таблице.\
\
**Обязательные условия:**
* Оформить в виде модуля. Он должен находиться в папке /local/ в собственном пространстве имён.
* Регистрация события должна быть в базе. Файл init.php должен отсутствовать.


**Приветствуется:**
* Чистота в коде, единый стиль, минимальная обвязка (лэнг-файлы создавать не нужно и т.п.).
* Форматирование кода согласно [PSR-12](https://www.php-fig.org/psr/psr-12/), мы используем его на проекте.
* Интерпретатор php >=7.4.
* Использование D7.

## Решение
**/lib/**
- saleip.php — класс описания ORM-сущности и метод отправляющий емэйл после добавления записи RIPE.
- ripe.php — класс с методами для получения записи из базы RIPE и форматирование записи для отправки по емэйл.
- event.php — обработчик, запускающий добавление записи при добавлении заказа.
- agent.php — агент, проверяющий новые записи и инициализирующий запрос к RIPE.